實祝到你係點解

雖遠必誅

犯東方者，實捉到你

呢句都算幾skr